寧願即刻分手都吾要冷暴力

寧願即刻分手都吾要冷暴力

你肯好好接受咪唔冷暴力囉有時都係逼不得已 你估我唔想快快手賣甩你咩

唔呀屌

你想要冷暴力？

我已經好仁慈